男朋友好鐘意係Ebay買嘢

平時一得閒就”ebay下先”
啱啱佢話買套 想一次過買多幾盒唔洗走黎走去
點知佢連condom都係ebay到買
仲話有得一次過買十盒 要落唔到床

分手囉

點都好過係淘寶買

咁又點-.-?
重點係咩